通过调整Cash App来提供工资服务，Square准备进军ADP和其他人力资源巨头的地盘。 “Square是一头野兽”Jeff | 2020年9月16日|财富 
 这些都是关于部长任命和的黎波里安全局势的控制的斗争。 利比亚脆弱的和平能否经受住新的破裂? 2020年9月15日|Ozy 
 对于橡果啄木鸟来说，地盘之争不仅仅是暴力和潜在的致命——它们还是一项观赏性的运动。 鲜血、死亡和挖眼:欢迎来到橡果啄木鸟的世界|Kate Baggaley | 2020年9月9日| 
 香港和内地的姊妹交易所之间存在着一种地盘之争。 杰富瑞策略师预计，中国将出于一个意想不到的原因履行对美国贸易协议的承诺 
 地盘之争并不局限于该行业的订阅方。 流媒体之战因争夺地盘而升级 
 纽约——尤其是布鲁克林——是布林斯利熟悉的地盘。 涉嫌杀害警察的Ismaaiyl Brinsley有寻死的念头 Nestel | 2014年12月22日|每日野兽 
 特罗特的资源较少，但他在自己的地盘上比赛。 为禁止“一个国家的诞生”而战|Jack Schwartz | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 在贸易和税收政策方面可能会有一些机会，但这些机会大约有75%在共和党的地盘上。 2014年11月5日，每日野兽 
 民主党正在捍卫亲共和党地盘上的6个以上席位。 黑钱将决定哪一个党控制参议院|014年10月24日|每日野兽 
 奥巴马星期三前往坦帕与奥斯汀会面，讨论ISIS在他自己的地盘上的战略。 在打击ISIS的战争中，奥巴马能控制住他的将军们吗? 伊莱·莱克，乔什·罗金| 2014年9月17日 
 但是，既然选择了香榭莱舍河畔，那么，指望一段草皮比另一段草皮更坚固就毫无意义了。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 四周是一群用泥、草皮或大块石板搭成的简陋小屋。 雏菊链|夏洛特·杨 
 在许多方面，就像弗吉尼亚的种植园主一样，他们在与草皮和田地有关的一切方面的品味有些不同。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 与此同时，一个臭名昭著的事实是，他在纸牌和赛马场上损失惨重，这可能是一切的原因。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 一个人的头盖骨，半埋在绿草皮里，朝我们咧嘴一笑，从肋骨的末端可以看出，这头盖骨是属于谁的。 康沃尔亲王查尔斯·w·惠斯勒